英文底子差可以點練好

買咗啲生字卡返黎背, 煲劇淨係開英文字幕黎訓練聽寫, 但發覺進步極有限, 啲英文仲錯緊grammar

好灰 可以點搞

晒氣放棄左
真係太現實 想像太過理想

Grammar 唔需要理住
唔好驚錯

twitter la

加油

已經錯到啲人叫我用中文講一次想表達啲咩...

有呀, 有join國際戰線, 但打得好辛苦, 普通幾句野要打成5分鐘, 仲要1999

煲劇個陣 睇住英文字幕 佢講咩你跟住講

睇多D論文同寫 呢個真係唯一方法
聽都比較易 講就真係難 環境問題
開頭真係死背vocab無捷徑 背字典 背埋D example sensetence

學任何語言一開頭都係要花大量時間模仿, 死記最基本既野
例如日常生活既用語, 最常用既動詞
之後開始學grammar
由最簡單既現在式, 過去式學落去

即係話你要為你個腦建造個英文既框架
再不斷塞野落去你英文先會愈來愈好

簡單講 姐係用英文個思維去諗野而唔係用諗中文譯英文

睇多d 美劇啦
普遍字唔算太深 又學到野

打得多應該ok
我初時打都好辛苦
之後feel到會順暢左

上twitter 日日有新聞睇
仲有國際版的香港記者日日用英文翻譯香港情況
睇得多真係英文好左好多

順便又提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

絲打 申請netflix
跟住download 雙語字幕的app
睇得多雙語字幕就會知其實簡單英文可以表達到好多野
get you sth, have sth 好好用
但要再進階就真係要睇新聞
唔好咁易灰鳩
講真 香港地有邊個敢認手寫中文無錯字同病句
啲外國人寫野咪又係一樣
差在有冇日練夜練練好佢啫

我無去過用英文既國家但係ielts 都有8
我諗係方法問題
我中文中學都係咁學

講真最快係搵間用英文既公司做，覆覆下email砌多啲文件英文好得極快

聽podcast
揾自己鐘意嘅topic 聽 好易上癮

我覺得慢慢嚟
錯邊樣就改邊樣
有錯唔好唔理

咁 師姊真係勁喎 應該係資質問題 囉到8全hk最top果班

係 當打機咁
卡關咪再打過
無野既～

緊係跟美國代言人白兵高級副總裁學啦

真係唔好驚錯
你用中文講多次
問下佢地咁英文應該點講

出國留學